香港跆拳道黑帶比人打13拳都不還手

香港跆拳道黑帶比人打13拳都不還手,
和理非到咁, 外國人見到笑死, 西方人3歲學打交, 16歲學開槍.
國家更無一條法例好似香港咁, 自衛還擊與施襲者同罪要坐監.
(將自己人身安全100%交比警察保護)
學左自衛術但比人打都唔用, 咁學來有咩用?

香港既術有武術人 自衛郁手都告持械傷人唔還手係唔想坐監 因為分分鐘仲大鑊過個施襲者
香港法例就係禁撚on9